高登有人揸標緻peugeot嗎

係街只見過幾次，呢度有無人揸?

你少出街遮，少人揸但未少到見得幾次

依家少左好多所謂灣路之王 206

以前揸206

差d中伏買左206cc

係咪真係咁好灣？

標血車…
係街見到d 206cc...座得好迫

206咁細架後面放野算啦

反而想平平地玩架306。
四四方方夠vintage 又開蓬可以過下癮。

306 308外型都唔錯， 係怕冷門車整到暈

以前好興206
細個既dream car